心事台🚬🚬🚬

❤️

我

good

me

Lo b

早晨

香b真棒

棒棒der

理大初瓏b正式宣布強勢回歸

Lm

半2全9 記撚住你

On lun9

this

on9 lo

有咩話題

嗚

今天天氣好差

會員 嘿等我變身先
係狗

大條道理喺屋企毒

我要反cup馬會！！！！！

有無人帶領

認真咩

今個po 1001樓主派100

靜

佢會潛水

生性啦

去賭到馬會破產

退po 了 豬撚7哂 留係到都冇22

幹嘛

星期幾都無所謂 就你時間/天氣
陪埋你訓又點話

玩劉

樓上肌肉萎縮

真

占逼死人妖

決定了 以後度好先落注 鳩買左幾日輸到扒晒街

盧蛇小兒麻痺

屌你地啦 好 星期日同你講

樓上屎眼收縮

樓下痾爛屎

樓下派我1000

樓上食爛屎

主席派錢

又痾又食又要

主席全中

主席中晒

你都中了

樓上食屎

反彈

樓下爛j

主席又中

靜啦

爛jer啦點吊呀

樓上係狗

M240 呢？

/———————————\
| 避彈衣 |
\———————————/

主席又食爛屎又痾爛屎仲要派錢
真係整定

又爛埋

樓上on9 hi

樓上型男

主席又中左

樓下我條女

易撚到

樓下傻b

樓下係雞係公廁

樓上派我

反射

樓下同狗結婚

合體減肥日記 6/7 雨

今日落雨 冇得去試下跑步 今晚去食cheese cake factory算

派你咩

報紙

中

盧b想變狗咩

樓下比狗追住屌

汪汪

。。。。。。。on9了

樓上比盧顏射

我係

屌你老母

樓上爛屎眼

盧又7

佢自己射返

樓下被爆

你係

樓下派[black]盧[/black]100

樓盧派盧1000

笑死

樓上條撚生暗瘡

樓上屎眼爆

樓下jer痕

同盧無咩分別😂😂😂

岩岩r完

樓上生痣瘡

點牙

R埋痔瘡

.

樓上lam牛西

樓上傻仔

唔舒服 小妹病了

屌

收皮啦all

好幼稚 仲細咩=.=
系吾系

你唔使睇你女朋友點先?

樓上係盧

樓下搭車瀨屎

^_^

我去緊英德

樓上瀨屎

樓下贏大錢

男朋友呀ching

瀨屎啦

樓上餓死

樓下含我

傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

樓下爛聲成個𡃁呻咁

你4得未=.=

樓下比人爆可樂樽

樓下買飛腳 新英撚

樓上日日買西鑽

樓下永世比永藤康入波

洗5洗我黎照顧你

橙 之前盧神中曬雷
家陣變主席

樓下 場場叫反cup

今日ok

樓下比人秒入

樓上俾人絕殺

勁撚到

主席中曬一切

樓上買小開大

...冇人安慰我

#191 係狗

屌你奶又落雨

樓下半7全8

#202永不超生

202 on99

lo9

請樓下一定要加油

202 靜靜

樓上爛賓周滴血尿

樓下滴滴仔

我大jer

我都想 但點解係半7全15?

樓下狂中

風

大有咩用 滴滴仔既

樓下比狗姦

樓上姦狗

樓上樓下都係狗娘養

樓下斷賓周塞屎眼

樓下傻B

我場場被絕殺

哦

樓上帥哥

Agger

樓上on99

樓下大波

哦乜春

樓下食膠

吹？

有冇人未收到offer

盧反底！

樓上不舉

飛走了

橙
報左咩

主席cc

繼續咁on9幾耐

樓下大春袋

食緊野 轉頭先

樓下係靚仔

樓上減肥失敗

好毒左右 衰過叫我分體

樓上脂肪解體

樓下閹左

我出年變the rock打爆你

教畜高人工

屍屍好似升得幾好

分走啲脂肪咪幾好

小弟機械鳩 冇所謂 可隨意裝卸

一街都係位
多到係雞係公廁

咁就閣下嘅事

最愛左右

樓上生粒粒

中！

輪到上水巨乳

樓上連贏十口

左右b

落緊咩

樓上推第一口就仆街

女朋友呢

qq

我quit bet
無所謂了

😂😂😂😂😂

日本打風

Sorly
你做咩突然出現

剛剛炸一聲
now又停了

男朋友呀 咪抺黑

勁恐怖
突然炸～～～～～～～

才直說你有男朋友 現在就要走

做乜

我想識你女朋友

係街屎聽唔到😂

我想烤穿你門口

是命運啊

小妹係小妹
小妹男朋友係小妹男朋友
小妹男朋友會同你地打波

食飽飽 又眼訓

已閱

就好似主席中哂咁
都係命運黎😂

😂😂😂俾佢笑4

又3分一個po了

MLS 除頭場全大

你仆街啦 我男朋友話要屠你

揀商可脫貧

on9 gvg都係唔玩了

On9仔先會咁諗

利申商科狗

商科有女

我巧京京。。。

沙比蛇

唔洗京 我今晚幫佢含 幫你講好說話

..你唔呷醋咩

小妹理科做銀行狗表示想4

利申文院狗
between我fd撈相關老兼都好似幾好搵

有錢咪得

傷科撚日日係金融市場 刷＄＄

跟朱蛇可脫貧

小妹無錢 狗會幫我儲晒

橙

誰是朱蛇

紅字朱古力大蛇

朱蛇你都唔識。不如唔好賭

每次朱蛇1注都郁哂水位

小妹真身乃文學院毒男

琴晚見住佢推4口，今朝又買車

估到

白車

我ff嘅香b已死

朱蛇都唔識
好打有限

啱啱朱蛇比我場波又跌咗水

其實打幾多落去會跌水

1m

唔賭的我

你問朱古力蛇喇

NEVER SKIP LEG DAY!!!!!

岩牙

臭貨

想知

你講咩牙

朱蛇同緊仔出街，唔得閒理我地啦

波佢又買哂，等收錢

屌你 好攰3收

你咁樣講阿q

強者 肯薩斯

迷朱黨召集😎

Why呢排唔見安德爾挨雷拉？

攰又點，攰就唔洗做咩 屌你老母！！！

19巴

唔準你鬧機械人

成日見d排骨係d女面前飲奶粉 會型d?

改左名

19eng 比料你要跟

我了

鬼叫你窮 dup低頭繼續做喇

改左咩

愛してる 善善

矛錢跟了
祝羊

係。。話哂比人知 佢是有操開der

敵将討ち取ったり

鬼叫你窮阿 頂硬上

敵將is doctor lee

哼 我好吸收 我食一餐牛涮鍋勁過佢飲1卡倫大隻奶

我想增磅但增唔到
前日明明磅左係63.7
今日磅 變番62.8

乾身到

你就好啦

唔記得

食完飯又要做啦

比無良老細迫害

謝謝你的成全！

典算 想放工了

唔乾
晚晚食老麥 都有d脂肪係到

agger!!

病左 但係今晚要開工

以後美職買大波算

可能痾左屎

點解開晒細

很靜

比馬會迫害 所以hea做了

王者榮耀又逼害我
琴日冇啦啦大跌 操你媽的b

樓豬聽日去唔去澳門

人生冇2cc

樓下100kg

升返啦

頂 已經接近

升返少少 本來諗住放左佢找卡數
逼死人了

咩位入

m巴聽朝有無水呀

食乜諗野好
第一餐

附近有咩呀

3點半先第一餐-.-?

屌你老母美職牙

病 唔想返 但係答應左

系

返5點幾 搭個半鐘車 冇時間食野了

橙...

呀

香香做咩

唔準咁頹牙！

呀！！！！！！！！！！！
食完會動了

諗唔到食咩

272

問你有咩食 又唔理我

屎

咁高追

跑online，今天進行改版

想回歸😂

本身想長放 點知有事發生 要找卡數

蝕少少姐

逼害呀
波又輸 股票又輸

推唔到八口就要針了

幾時問？

咁你諗住食咩阿

eurogogo
撈檬
三哥

成日三哥同歐元去去唔悶咩

美職電腦分析
-1 2:0 3:0 3:1

去食歐意啦😂

開個六比佢 等佢贏莊一百蚊

唔好意思 我有個習慣

係咪咩都要你批准

仆街仔

差幾句喎合體

唔系。。 意見姐

應該豈有此理先

想學西班牙文

去識烏克蘭妹

唔做主席去進修咁上進

依家都冇做主席啦 要搵啲野過日晨既

發燒都要去搵錢 鋪草皮！

想學德法日文

$#%*[{%/?(&($:$,?&:@:\=]goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

喂 你扮女人個樣好淫咼

屌你老母炸閪炸

勁撚長氣

係

勁

支持老4!!

🌸

cara好撚靚女

奇奇怪怪

法國而家無乜人會接花花了

未食過
似伏

💚

都無哂人。。

還可以囉，但千其咪叫烏冬/拉麵。
食完唔夠飽的

唔靚咩

而家係接🐷🛫🌲了

贏輸都last?

善妹

咁祝你中完唔好再番黎喱個賭海喇棋b

賭海迷徙

戒未

好辛苦

關你撚事

支持 中埋先

貢惡

好惡

輸錢5惡幾時惡

肯殺同路 不過我已經無晒錢買

好事

same here

Why

比臭腳 英撚玩死左

All in 左

強者又派錢

盧b月頭唔順月尾就順

係。。。

老師唔廢的

因為佢cashout 左 依加有回吐

我未cash out

我除左岩岩賭個陣cashout 過
之後就只有入無出

煮個營多吃先

兩個啦

別放棄QQ

my ky❤️❤️❤️❤️

唔想食兩個

善狗出左水未？我迷善

依加既天氣同d女人一樣 好撚難捉摸
落一陣又停雨 之後又落
想典阿

=.=
你捉摸過好多女人咩

無，我9up姐
[black]moon post-.-[/black]

所以再提提各位手足
帶定把遮旁身！

想搵kaki既朋友請先tg我☺️

算了都係唔一炮過 入1000玩算-.-

好怕賭仔心態一陣出事

渣架

流浮含能

瘋紀牙

手足tg咩名⋯

係，想你地唔好騷擾溫室的乖巧期待

有無ching挽高達vs/Fifa

同盧神玩

岩岩買左 新手得唔得 行緊番去

Gvg

等我練返幾場先挑

佢weak

禾唔識玩

將b買日定中

兩隻佢都話打遍天下無敵手

中呀 日咁撚貴

我fd尋日買日普都係495

硬係覺得盧b一路打fifa會一路叫射臭你老母閪啦咁

柯屎甸 行去西九文化遠到on9

去參觀故宮 你就好啦

盧唔會
佢最多唉流狗又唔射，又要我carry

😂😂 見到個大肚婆 想跟粒
我同佢對望 但係冇等埋佢

但係佢好似係我呀head

流浮我屌你老母！

我開左個專頁分享下d冷門少少既手機遊戲，每日都會出Posts，有興趣既入黎睇下

綠字未 greenq

岩岩睇完戲

屌 份工 得一兩個鐘做野 食個飯 十點先返返去😏

食貢鬼耐有春用咩，早收工最實際

得2v2

Pt 早收矛$$

盧玩唔玩

屌你老母六連敗

想去買，但係冇得雙打

得online😞同唔到家姐挽

仲好2c賣5xx蚊

見gumdam 無雙打立即用果度既budget買幾隻雙打game

反正我少online

ultra marvel vs capcom 3

法國ps4無gvg

屌 啲銀紙真係好香

有冇人跑online

草皮香啲

我玩跑數deadline

+++

係咪玩

等陣

盧根DOWN緊外掛嗎

未，紅字到仆街
戒賭了

加我
冰之影子

冇波都推咁快

肯定。。

加好多機要dlc買..

跑online更新左d人物柒左

add me
冰之影子

加左你了

你個名 我好想笑

又真係幾童真啵

聽晚玩

Add我 你情我願

放假又出左街了

中二

有2張14日psn
係咪有proclub

屌，小學生個陣亂改😂

留名睇最後係盧唔出現

小學好鐘意用 卍卍乂乂依啲字

型啵

added

佢叫打機，但自己潛水zzz

呢d唔係仲中二咩😂

一早知佢壟野

盧買緊ac

應該整緊hack

咁我地玩囉

N年冇開 裝緊

+++玩一陣食飯

禾要外出了
矛得同大家挽

想玩

綠Q都唔見埋 散BAND了

裝啦

邀左你。。

準備比人屈裝屈死了

macbook

Tg me la @Weigl
不過佢地應該星期六日先玩得耐

我都出緊tst行街

去網吧玩😂😂

比人撞撚死

搵緊日普

比人撞多過自己跑

同我踢場friendly ?
btw 我好渣，踢唔贏傳奇電腦

係 好爽😂

撞ONLINE

屌 開左個防撞盾都無用

我垃圾
Tg me 有大把人同你挑

詠用手制定大制

一開波比人撞左埋牆角 PM盧問佢拎個掛先

屌牙 跑online都咁大個檔

點解個人矮左咁撚多

比埋我牙屌

睇唔慣光光套衫🙄

你地off 左？

係，變身要食糧

喜歡你待我薄情

喜歡你讓我哭

能持續 獲得糟蹋亦滿足

喜歡你讓我下沉

好似唱錯歌詞

又食好西

屋企樓下留左隻日文普通版

買左28場 贏6輸22

場場有exia巴巴托斯

added
我系盧之根子

我係香香公子

我叫盧狗賓周

屌你老母唔撚7打la

仲未放工呀

想知咩天狼係咪得首批限定定係有dlc可課水

Dlc牙

你做咩吠

哦呢話GUNDAM

其實點解可以destiny justice 00 00q都無

可能600yen一隻呢又 冇理由有destiny

dlc

頭場盤

客？

密鋒
++++

ADDED

依家玩？

綠q唔識上

ezpz

redQ 一齊去網吧玩ok?

見唔到綠q on

換左AC

...認真?

玩埋勁舞田

我唔識玩勁舞

add左盧

赤地雪

姐係咩-.-

賣左AC

有野做 晏D再玩

屌牙 嬴一場就走左去

9點番黎

其實發生咩事

唔關你事

咁又關你咩事

喂 善妹-.- fd子牙

屌X?

X2

想G

d online game畫面好可愛

我又玩下先

聽日下午
我去網吧玩
有冇人對戰？

aoe2 ok?

招情我出

勁舞我了

有冇cs1.6

CSGO

邊間好？
未去過

玩咩先

CSGO++

我都好耐無去..唔清楚了

你玩緊?

冇

繼續跑啦

盧又死左去公園9FING?

跳廣場舞？

@提款主任

石牆個間嚕

我都想挽跑岸奶

+++++

屋企全部mac機

Same

法國住圓方上蓋個啲女 好高質

所以先要網吧

大哥

ricj

想john

六核采

部iphone換完電 條友幫我整埋個mom
終於唔洗晚晚啪啪啪部機先買到球

你邊頭

30

7

2

8

10

9

中三個字

中頭獎

267891030 28

傻豬來

搖控車一部

好din
應該多人中

新人留名

呢到有個叫kaki既好叻

個銀包高質

多多指教

係咪真係架

多多指教！

LO唔識DJ

渣GA

捽碟

仲有冇手足玩跑

1

3

唔緊要啦

5

九點 細

我合體契弟愛大家

港島

你知 我知 個單眼佬都知

dj都唔sick 辣殺

啲老屎忽又係度扮新人

笑4

唔係成日用到

文凱0

公園仲有咁多人既

你咩名,一齊入黎屌打盧狗

唔打得名 你地係邊

屌 好想join

a4串串貢 剪你架！😒

密鋒
+++

係房-.-

Bb 借電腦比你

用teamviewer既話,你玩唔玩到

加左

應該lag到仆

Ok

PS4
BF4
BF hardline
2k16
Rocket league

我新人 唔sick規矩

我個勢咁好 繼續買和

10連a4有誰不曉呀

好眼訓

LO呢? 連車尾都見唔到牙

盧呢？？？？

條辣殺 渣ga

盧狗俾人cap圖binc

盧打G真係得fifa見得下人

我有信心收佢皮

系... 打fifa就串貢貢

假跑唔計

我又玩

快on

ON左+++

快來

屌你老盧牙... 10點九去食飯???????

變身咩名

牙盧笠水

佢好似不嬲咁夜食

LO HO BALL!

岩岩開左acc

但你都玩唔到

又係高頻嗰啲野?

我部電腦頂盡紅警2級數

唔侵雞仔玩啦

又落狗屎

變身好撚勁...

醉了，酒不醉人自醉

你地用舊ac定點？

舊ac

你屌打緊我

點會唔侵-.-

點解唔用舊ac

唔撚記得密碼

終於收工

我連id都唔記得

我當年紅拖鞋光光之神

邊撚個叫蜜蜂咁on9

係密

咪盧條on9囉

開左個新叫盧之根子了

梳 當我無講過

仲on9

個名都特別弱智

有無手足借ac黎

on9 仔黎

好似琪琪系最勁

系wo🤔

挽到幾點 返到屋企同2和b打鋪fifA就挽

玩跑先啦-.-

都要download la-.-
Notebook挽好慢

好想要返舊ac
但撚極都撚唔到係咩

將男 想買點解時下既年青人 會打挽 而唔係 玩
又難打 又錯字

因為傾緊跑online

戇尻需要解釋麼！

9up要做5p

我身邊好多後輩都係咁打 如果係以前會比人屌死5p

仲有冇手足一齊玩牙
想玩30人

我有同輩朋友打吾系甘牙天日挽
好想屌鳩佢

反而見老一輩打最多吾系甘牙

牙多more通da領悟！

牙香 牙盧 禾地天日去冰挽牙

識野

想挽章媽.....

頭場主隊W

hi

變身好尾機....

朱sir 心水

去左溝仔

做乜撚野個個去玩跑

有矛水牙

佢電競選手黎

禾天日上去網吧挽
但巧驚
禾味去果

食埋

今日唔番屋企 聽日先

??無玩

變身肯走未

禾同你去了

...你出水比我我走

變身屈機到人地唔同佢玩了

師傅呢

比變身屠到

唔想生存了

尾9未

係咪？

你幾點去-.-?

變身太勁，棄了

齊去囉

搏頭場半大

變身四隻腳太快了,追唔上.-.-.-.-

跟lo了

1.62 比狗買

雙腳難敵4手

另外

我應該唱k先 coupon 聽日到期
k lunch完....下晝2/3點掛

2，
半和

買唔切祝贏

約埋樓g先去唱啦

半大2.1

碼頭大

半大啦

第一口

ok 半場456啦

g持，只要係大波都g持

有波賭就有我既出現

準備收你朋友皮

🚬朱蛇貢遲出水典跟

Helsinki 半大 快人2粒

1001

收埋你皮

唔知啊，佢比我，我比大家

999

人未

報警先

朱蛇好遲比我

公家欣是g

又爆

是公chi

卵水